# Roadmap for the future #

## Nivå: radiostyrd bil ##
* Ordentlig feedback på lasern
* Videokompression?

## Nivå: dammsugare ##
* Ordentlig obstacle avoidance
* Mappa ut saker
* Målmedvetet köra runt i lägenheten

## Nivå: kattrobot ##
* Typ känna igen en katt


# TODO #

## Hardware: ##
* vidvinkel kamera
* grön laser

## Interface/kod: ##
* Be demon on status - live widgets
* slider för hastighet och storlek på laser pattern
* Kör deamon som user